沙田居民有疑問 ，推到記者問一哥！

(代轉發)

RE：有關警方經常濫用「暴動」及致保險無法索償

我是一個沙田市民, 每天都在新城市廣場Citysuper買餸，Weekend 均在新城市一家大細晚餐.

我家人有患有：
1. 嚴重呼吸道收窄 兼 嚴重哮喘 【嗅到廟內的香及街邊有人食煙，條氣管已經扯氣】
2. 嚴重濕疹 兼 皮膚敏感
3. 心臟病

今天晚上(7.14) 大批警方突然衝入新城市廣場拘捕，如果：

․ 我突然在商場內心臟病發死亡、
․ 因有警務人員在室內噴葫椒噴霧令我突然呼吸困難致死亡，及
․ 葫椒噴霧噴到我手產生過敏致死，

但因為，今天被界定為「暴動」，故此，本人死亡是「完全claim唔到」。

（發下夢）：
1. 今天晚上是HKPF故意悉心安排，首先讓新城市廣場變成「困受鬥」，再停火車，封晒所有路口，然後作出拘捕。
2. 如果天天都被HKPF界定為「暴動」，所有有人死亡都Claim 唔到，係咪要我們小市民逐個逐個去告上法庭，為自己爭取「司法覆核」？我是否可以向各大保險公司的母公司提出訴求呀？
3. 新城市廣場內，是屬於有業權的Common Area(我估計)，如果，警方在拘捕過程打爛名店玻璃界到我致失血過多死亡，責任誰屬？因為我D血浸濕左Bally D 產品，而我家人因而遭索償，責任誰屬？
4. 公共交通設施突然停止，竟然無經大眾傳媒廣播？ 是誰犯了過失？ 運房局局長？
5. 誰決定封火車站 ？ (已經封了停車場，再封埋火車站，我重可以搭咩車？) 是誰犯了過失？ 運房局局長？
6. 新城市廣場的管理處今天是否犯了非常嚴重的保安問題？可容許警察在私人業權地方內拘捕市民，新城市廣場as a venue provider 保安出了嚴重問題。
7. 我朋友在新城市廣場某名店工作，由於警方在商場內施放「葫椒噴霧」，令商場內很多天都瀰漫著如殺蟲水的「葫椒」味道，除了今天外，未來一個星期都令生意額大跌，名店內的衣服都吸了那浸殺蟲水的「葫椒」味道，名店內的真皮手袋皮鞋，因為吸了殺蟲水的「葫椒」味道，令產品變成「壞了的包包」及「壞了的皮鞋」，我是否可以向HKPF及SHK追討賠償？因為暴動，所以又Claim唔到.
8. 我今天晚上只不過是一個去新城市廣場吃晚飯的市民，卻無辜受了上述種種不幸的對待，我重可以向咩人索償呀？

可否搵人出手「司法覆核」如何界定HKPF界定暴動是一定對的？

推

維穩比一切重要，一國一制下被犧牲係常識！

要求警察立即釋放尋日非法搜捕既任何被捕人士立即！

呢篇野作者打得好！
一定要大力推
的確係好嚴重問題

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

一定要推

push

煞科日跑完馬 贏完錢係沙田食餐好既 都唔得